{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 더비경풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻し及び退室措置となります。追加で人数が増える場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。ペットと一緒に入室する場合には、そのペンションにペットが許可されているか確認してくださいチェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。直火方式の調理は許されず、個人的に持ち込んだ炊事道具の使用も禁止されています。客室内では禁煙が行われ、喫煙は指定された場所でのみ可能です。他の利用客に迷惑をかける行為はご遠慮くださいリアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。予約に関するイシューがある場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。ペンション内ではスパとジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、禁煙プールビラ、プレミアムペンション、プールなどの休憩施設を利用することができます。スパとジェットバスは利用時間に制限がなく無料です個別バーベキューは制限なく楽しむことができ、ガスグリルを利用するには10,000ウォンであり、サムジャンとごま油の塩ソースも提供されます。メゾネットタイプは子供と一緒に利用する時は安全に注意しなければならず、IPTVとWiFiは客室で提供されます。温室庭園、フレンチテラス、ロビー、ラウンジ、遊歩道、自転車道、釣りなどの施設をご利用いただけます。周辺の観光地としては国立洛東江生物資源館、安東河回村、回龍浦、自転車博物館、龍宮スンデ、三江酒幕、慶川島、鶴観察展望台、醴泉尚州滑空場、道南書院,屏岩亭,慶川台,尚州博物館,海印寺,南蔵寺,尚州堰,国際乗馬場があります。ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻し及び退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数が増える場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合には、そのペンションにペットが許可されているか確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人的に持ち込んだ炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙が行われ、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではスパとジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、禁煙プールビラ、プレミアムペンション、プールなどの休憩施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは利用時間に制限がなく無料です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別バーベキューは制限なく楽しむことができ、ガスグリルを利用するには10,000ウォンであり、サムジャンとごま油の塩ソースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプを利用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプは子供と一緒に利用する時は安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "温室庭園、フレンチテラス、ロビー、ラウンジなどの施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、温室庭園、フレンチテラス、ロビー、ラウンジなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては国立洛東江生物資源館、安東河回村、回龍浦、自転車博物館、龍宮スンデ、三江酒幕、慶川島、鶴観察展望台、醴泉尚州滑空場、道南書院,屏岩亭,慶川台,尚州博物館,海印寺,南蔵寺,尚州堰,国際乗馬場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 749
    }
}